［停止fake news］重整國際文宣，重新集火真核彈

如題，最近連登好多關於8.31死者/失蹤者嘅流言。又有新屋嶺義士被姦嘅講法。推測好多，真相欠奉。

以上講法都有可能係真事。但係以外人角度嚟睇，幾聲慘叫可以叫人信有死人？一個醫生話會保護當時人就叫人信有女義士被強姦？

呢啲證據就算我信呀，你拎去國際戰線都冇人信啦。

我地睇下琴日美國聽證會人地煲大啲咩。警暴，暴政，香港制度崩壞，chinazi對普世價值嘅打壓。點解呢啲可以放去大枱面？全部有證有據，對其他人亦有切身影響。police brutality, chinazi 呢啲就係我地目前要煲大嘅野。
爆眼，新屋嶺私刑證言，扮示威者衝擊，水炮車射記者，濫捕，警黑等等。呢啲黑警完全冇得兜，一星期重溫一次好過你post rumors

另一方面，未完全證實嘅野唔係唔理，但唔好急於放到國際層面。就好似831太子封站咁，呢單一直有議員跟緊，真相會愈辨愈明。呢啲我地就要做多啲本地文宣，推番press con 啲post 上熱門！我相信條timeline咁複雜，件事又咁多版本，連香港人都唔完全了解始末。

講到尾，比番啲建議大家，你可能已經聽過好多次，但真係要做出嚟

1.）善用不推文回覆
推文好簡單，推之前諗下係咪好真係信得過，唔好好似藍絲咁人講乜信乜

2.）推番正視聽嘅post
議員presscon，民記，行動post。

3.）Twitter
大家真係要開始用Twitter，國際文宣組一直有出英文文宣，唔好白費人心機。
post文有片/圖加上簡略英文解釋，再加個hashtag推上trending

我地唔輸得，國際戰線係場運動樽頸嘅突破點。唔好睇小和理非鍵戰文宣，每人行一步，就係好撚多步。

光復香港 時代革命

少長，希望大家認真睇睇，有建議隨時歡迎

推 2

推3

唔知推咩tweet好？
有人幫你整理埋啦

twitter共識channel

推4

up

ru

推5

推

push

Push

岩岩出左個post都係講類似嘅野

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

連登呢排d重要post比fake news洗走哂
要推測討論唔係唔得，但可以集合返一個post去講
依家洗走哂重要post，唉
我見都有唔少巴打講過呢個問題，但個個post都推唔上熱門
依家熱門有好多何妖，真係太多，仲有警犬出軌呢類，根本對示威都無咩用⋯

幫你推

國際文宣都好撚重要！！！！！！

除左twitter都可以玩下YouTube
依家YouTube 好多5毛片，一搵721 炮台山呢d就已經5毛片
外國人想fact check都難
大家都可以幫手Upload d片上YouTube，方便人地fc同埋自己人澄清用
另外，YouTube 上面有利我地嘅片都好少views，大家都可以幫手刷下、留言

我地要更多國家幫手啊！要更多外國人知咩事！
國際文宣加油！

我地要集中做實事搞遊行

另外集中番證據確實既警暴同警黑勾結

［港女國際線］求五大訴求翻譯版！

可以幫手查,但係唔好單單都話核彈要推上國際

真

點解連登而家咩都話核蛋同咁多陰謀論

善用不推文功能

優先搞有證據嘅

係呀,國際政府都要睇當地民意, 如果民意唔支持, 國際政府想出手都唔係咁易, 所以我地唔好俾民意逆轉, 大家繼續努力!

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

pish

集中火力講香港係全球民主最前線

Bump

善用 我傾向相信有死到人

同意
可以講多d大家都認同嘅普世價值
Democracy freedom human rights呢d都係會引起共鳴嘅字眼

講左好耐啲人都唔識善用不推文回覆

再比人爆FAKE NEWS真係玩完，集中番929先

爭取更多人支持係梁天琦都講過嘅野

講得岩

有冇多啲英文文宣圖/片可以用
好多時都係IG睇到po 但IG又唔可以直接share去Twitter
但小弟英文能力真心有限 如果有多啲英文宣 咁我地加一兩句補充就得
Twitter係玩hashtag 如果多人Tag好快就推到出去
我暫時最多係#Chinazi #Chinazism 因為外國人最憎Nazi
Chinazi呢個風應該吹大啲

呢個tg channel有

thx bro

凡是有先後次序，先打輿論戰，未fc既嘢始終唔好跟車太貼
幫推

同意集中做實事
少左好多行動post
831要查新屋嶺要查但唔好未FC就推
要set新死線，要目標明確，要宣傳增加共鳴感
唔係叫唔郁啲間唔使先出一兩次嘅人
就會比人覺得越黎越少人
好易失左個momentum

19年9月19日 大君伐 (第二節) 西方傳媒有轉向跡象，暴力升級的危機

stop fake news

推
各位手足要重整旗鼓啦

推，好L憎假新聞

pushhh